今日可唔可答應我唔好主動屌狗

啲狗咁撚低EQ好易控制唔到自己
屌鳩佢又唔會少忽肉
但俾佢捉到嘅手足就真係會少忽肉啦
口號照叫 見到流浪狗當佢唔存在

今日我哋係要晒馬！

證明運動係未減退！
你要開戰嘅我哋香港人未怕過你哋

今日三點塞爆港島
光復香港
時代革命

問題唔係屌狗，而係佢拉人，冇人捉住

對抗警暴指南（街坊都適用），入嚟集思廣益，睇下有冇得出抗暴手冊，bot唔好入嚟